(台測)生死時速

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

下班時間，在洛杉磯一棟大樓的上班族，準備搭乘電梯回家，卻不知大樓電梯已被一名炸彈客裝置炸彈，炸彈客打算利用困在電梯的人質達成目的，但是洛杉磯警察局特殊武器戰術小組警員傑克·崔文（Cst. Jack Traven，基努·李維飾演）發揮智慧與勇氣，破壞了炸彈客的計畫，成功救出了人質。崔文試圖進一步逮住炸彈客，但炸彈客終究還是逃之夭夭

4 15AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野